你鐘意既人唔鐘意你

咁多位如果你地鐘意既人唔鐘意你，你會點做

默默留係佢身邊？一直追佢希望佢會鐘意你？定係主動離開？

做朋友咪算囉 你又可以點呀

問得幾好，更慘係發現佢有仔/有鍾意既人

試下追
追到咁上下
睇落無咩機咪算
死纏難打唔知為咩
最後連尊嚴都無埋

留係到又心酸 追又追唔到 離開又唔捨得

Same situation 樓主一齊TG傾下？

咁多年裏追嘅女仔都係咁 而家仲係a0

咁就算啦
正如裝睡的人永遠都聽不見

我唔會逼自己唔鐘意佢或者move on因為做唔到不過我唔會煩佢或者格硬同佢傾計，始終唔想搞到死纏爛打咁，畢竟單戀只係自己一個嘅事有得見咪見下囉會默默單戀到直至下一個出現為至

我而家都係咁諗 朋友話佢只係想試下你等唔等得 但我自己感覺係佢唔來理我 佢無覆我 我都無再搵佢 同你一樣諗法 死纏爛打既男仔好肉酸

不是你的就不是你的
向前看啦清~

真 早幾日領悟到 唔係你既永遠唔係你

迫佢block自己 等自己死左條心 死心得徹徹底底

唔好拖太耐就得啦，勉強唔黎

我都唔想死纏爛打，但依排香港咁危險，佢住個區有事就怕佢唔知會忍唔住提佢，見到佢鐘意食既野有新口味又忍唔住買俾佢，見到佢唔舒服又忍唔住關心佢但你做幾多野都好佢對你既態度都係唔會改變！你既付出係佢心中一文不值

Block完之後人生冇晒動力一直都好消沉

啱呀...每次佢有事或者唔開心先會諗起我

唉

大家都難

唉，好撚煩啊屌

宜家就有個女仔對我應該有好感，但係我只係當佢朋友，佢成日chur我覺得好煩。所以忠告，一個人唔鍾意你唔該唔好煩住人，咁樣令人仲反感

會想留係佢身邊，但都要對方肯先得

好中呀師傅

唉，連同人地講嘢都唔知得唔得，想死

因為試過幾次，啲女好無情

點解大家都相信自己會有下一個……點解佢唔會係唯一一個會睇上我嘅人？

起碼佢唔開心有事會諗起你先，佢心中有你既存在！我個個連普通朋友都唔肯同我做啊！更加唔好話咩交心知己

當你知無退路就會迫自己向前走

我真係唔明點解一齊經歷咁多野，個女嘅分左手第二日佢就可以同朋友嘻嘻哈哈，我就係房喊到嘰呢啩啦

唉 我仲慘以為自己有機啦 沉左船先知原來佢有女 但基本上我未知佢有女個時都係日日傾計 身邊啲frd話我同佢幾襯 宜家返學仲要日日見 點放得低仲要我地好frd 無啦啦疏遠會好奇怪。。。。。。。。。。。。。。

及早斬纜離開，再喺佢身邊只會拖住自己
到醒嗰陣就會發覺自己浪費咗好多時間

我係街頭佢走到街尾，一講句野就黑面，90%已讀不回

何必要死纏爛打呢

讀邊間u？

唔係u

走啦，呢啲關係俾你得米，最後都係分手收場

冇乜機會架啦 當然未必咁快話聽日就即刻離開
但係要比自己慢慢淡出所有有同佢有聯繫既野

你忍心既搵d無謂野入吓佢扮嬲，跟著就疏遠佢啦，唔係我怕佢同條女一齊出現係你面前你會忍唔住

忍唔到啊頂

我仲要成日忍唔住去關心佢。。

9.30 全港三罷

唔需要迫自己，佢會不停有意冇意間傷害你！終有一日你會好攰，你會開始想放棄！時間會令你慢慢接受現實(當然我講就叻，我都等緊自己接受現實）

我都唔知自己可以點。。。 唯有將自己份心收埋到佢分手之後。。。。

自己慢慢等到心淡

咁巴打你覺得佢做咩先會令你鐘意佢

我都係 唉

識耐咗交流深入咗先難抽身

唔想表演到自己死纏爛打 但我其實想死纏爛打

唉 暫時未去到呢一步 希望唔會啦

初頭會等 睇會唔會有希望 但結果都係會放棄 早死心好d 宜家已經徹底放低

我中意嘅人有女朋友
但我都仲係好中意佢
可以點 默默stalk佢囉。。

係呀每次問完都唔敢睇手機

我真係好鐘意你

到底我做啲咩先可以一齊到

你叫我做咩我都肯架....

搵下佢傾計囉 見佢hea 覆就好放手棧令自己唔開心

絲打用咗幾耐放低

隔半日先覆我一句

想放手但係放唔低

單戀真心難受，唔得真係好放手 遲下望住佢同第二個一齊仲傷心

識咗好耐識識吓突然鐘意咗佢 跟住就愈踩愈深

我都係

唉 咁巴打你諗住點做

我絲 唉其實係好好朋友 但個心好重視佢佢又係被動果type人 完全唔知佢點諗我唉好掛住佢

不要暗戀

我同絲打你既情況一樣

我地應該係大家最close既朋友

我都唔知佢係點諗

日日都係到諗佢鐘唔鐘意我好辛苦

果個女仔樣子很抱歉或者唔合你要求？

你對佢的愛像是存款，入面累積左嘅錢是當刻的結餘。你唔去恨佢去提款，是不可能扣到零的。

俾假希望自己實係好咩？

試過追左三年 最後俾人傷得勁深
所以都係盡早離開好啲

我既情況係佢知到左，但開始保持距離！本來我諗住放棄！
但發夢經歷次危險個時我個腦入邊不停諗起佢，我怕有咩事先黎後悔所以keep住對佢做d暗示！
但換黎既佢開始不讀不回

沉船真係好煩 係未戀就失個隻 等到人block個時就會後悔

呢個真

冇覺得唔啱就唔啱

walk away

女仔絕係上黎, 大部份會仲絕過男仔,
算喇, 慢慢忘記喇, 我拍過幾次拖, 追過幾個女仔, 多數都係我遇人不淑,

根本係佢迫你離開, 唯有祝福佢.

無辦法唔離開, 係會唔甘心, 但又做唔到乜, 默默祝福佢.

屌到佢話中意你為止

最麻煩係你好鍾意佢，佢唔夠鍾意你，但係佢扮到好鍾意你令你以為佢都好開心同幸福

上個月畀左好多暗示 佢好似get到
對我好冷淡
今個月去左3星期旅行 期間得我主動搵過佢幾次
呢幾日腸胃炎 明明佢都知但都無關心過我
我諗真係要放手了 好累

鐘意左4個月

其實一開始都符合要求嘅，但睇睇下又覺得好似麻麻

我到block都未後悔 仲等緊

咪又係想屌人塊西

依幅真係慘

如果條女肯比塊西你屌
你咪又係照屌

我地呢班人唔打得麻雀一輸就係咁上訴 直到破產為止

女人就係咁

唔可以比啲狗無後果咁開槍

［全民魔法師] 簡易入門版

Sorry 拉

直接強女女女 等乜

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

佢都有咁同我講過放唔底個ex，但之後佢又好似冇事，再之後分手就同我講一直都唔係咁開心，只係想你開心先做個樣出嚟

等
等到咁上下都冇正面回應就要走

姦你老母

問題係你肯等人地未必畀你等

相反都係，你要等對方都阻止唔到你。

佢咁關心你咁點解一開頭會散既

要放到手先得，咁易抽離就唔叫中意

唉本身個世界係圍住佢轉

而家冇咗個方向 做咩都冇心機

啱呀ching

I know that feel bro
依家同個女仔就係咁 好灰 唔知點好

我都知放唔到手
所以只係唔再主動

我都唔知啊要等自己對佢心淡。。。。。。。

咁賤嘅

個女仔對你好唔好？

唔好咁講啦，佢唔想俾假希望我喳太鐘意一個人既時候係會自動幫佢講好說話，借口都幫佢諗好埋

+1 我都係跟住自己個心黎行 死纏爛打真係會仲差
加埋自我感覺良好既話 仲反感 人地唔應唔覆就算
做番自己可以做就得 加油巴打!!

都算好，關心我，為我改變

同感 .
但係佢同我講之前鐘意我

點解唔啱先 性格？

無錯 同一樣諗法 由佢

你試過追味先ching

默默地關心下 想睇下相時睇下
雖然會有D心痛 但都已經夠了

唉巴打同我做緊既野一樣

下 block左仲可以等d咩

不如留tg傾？

可以啊 你留啊 我唔識留

佢少少毒 同圍內先講到野 Ig10張都無story又唔po

佢block淨左一樣野，咪等可以聯絡返嘅機會。

對唔住囉

唉好掛住佢 好想搵佢

但係知道搵完只會令佢覺得我更加煩

唉

啱，會搞到人好反感，到時只會更加唔鍾意你

唉唔係我想放棄 係我已經比人放棄咗

Ching sickball

我會寧願朋友都唔做,最好令佢憎自己.

我都係。。唉

Sorry因為我真係掛住你 想知你起度做咩啊

我都係明明自己已經有女朋友

好絕望 成日不斷忍唔住諗

死纏爛打嘅女仔都好肉酸
但我放唔到手

You絲打？琴晚佢又無理我 我決定左放棄

睇到張圖好想死

唉而家只係係咁搵野做令自己冇時間諗起佢

試過有一個ex
我等到佢同我一齊
不過一齊之後都係當我備胎
佢成日唸第二個 拍得好辛苦

當佢搵緊第二個男仔嗰陣巴打點樣處理自己既情緒

搵多d女仔friend會心理平衡d

不過無論點最後都係唔開心左好耐
拍拖拍到成日覺得比人帽
感覺只係女神嘅sp多過男朋友
當時唯一辦法就係等自己定唔順到唔再鐘意佢

係我係放棄唔到嘅絲打

隔好耐先應機或者會唔應機
搞到唔想溝
但有時又會諗起同佢一齊出街既畫面

唉我同我個ex都係好似你咁既情況 最後頂唔順散咗

點解每次夜深都會諗起你....

我好想講出黎但係唔敢...

驚一講出黎連支撐我生活落去既動力會冇埋...

明知只係一個假希望....

都唔敢去面對

雖係話唔鐘意就搵下一個
但係我太obvious
近排被發現左添

巴/絲做咗啲咩太明顯比人發現

唉..都唔知係第幾晚失眠

你仲同我講話我眼袋好顯係咪唔夠訓、訓唔好

每次我都要用其他理由話我失眠

其實...你就係我失眠既原因

我發現自己同人傾計成日提到佢個名就不自覺地笑，佢經過見到我就玩我部腦同望住我笑比我感覺到佢知。 我決定要cancel 會同佢social 既野

做朋友.. 做得幾多得幾多 佢當我兵都冇所謂

做朋友囉 唔係點姐
每日做乜都諗起佢 有時見到啲地方好想whatsapp佢話不如一齊去
又心諗 我係佢邊個姐 可能人地都有女啦
中意住佢直到自己心淡或者遇到下一個囉

屌見到樓主 以為自己開post
情況同你9成似

如果啱啱俾人飛，想復合既，千祈唔好lur地！男女都係！

諗起熊仔頭一句
當你真心鐘意一個人 唔好話俾人收兵 你直程想佢收你做兵

聽落好似好浪漫 其實只係自己垃圾 連幻想做佢男朋友都唔敢 只係想佢可憐你 俾你留係佢身邊

鍾

我有時想放棄但又放唔得低曬

佢feel到但係有冇對你冷淡咗先

唉同我一樣 絲打係咪都係知自己冇機唔敢去話佢聽你鐘意佢

巴打點處理

係咪都係默默留係佢身邊